{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 화개밸리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 未成年者は入室できず、日没や飲酒の際は渓谷の利用が制限されます。 追加人数がいる場合は事前にご連絡をいただき、超過の際は別途費用が発生することがあります。 また、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内での魚や肉の直火焼きや個人用炊事道具の使用は禁止されています。 また、客室内では喫煙が不可能で、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ご予約のお客様はバーベキューとIPTV/WiFiをご利用でき、バーベキュー場ではテラスと屋外でご利用いただけます。 バーベキューの利用時間は午後6時から9時までで、使用時間ごとに料金が発生する場合があります。 客室ではインターネットが利用でき、バーベキュー場と一緒に利用できます。 車両駐車はペンション内で可能で、周辺には智異山花開渓谷が隣接しています。 また、ペンションではラフティング用エアボート1日レンタル、チューブと救命胴衣無料レンタル、屋外シャワールームとトイレが利用できます。 周辺には様々な観光地もあり、ザ·ロード101通り、七仏寺、ベアビレッジ、河東レールバイク、梅岩堤茶園、旧制奉活工場、河東ジップライン、谷城汽車村、谷城トッケビ村、老姑壇（ノゴダン）、河東松林（ハドン·メファ）村などを訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "日没や飲酒の際の渓谷利用は制限されますか？",
            "answer": "日没や飲酒の際は渓谷の利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前にご連絡をいただき、超過の際は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の使い方に制限はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。客室内での魚や肉の直火焼きや個人用炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が不可能で、指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "ご予約のお客様はバーベキューとIPTV/WiFiをご利用でき、バーベキュー場ではテラスと屋外でご利用いただけます。バーベキューの利用時間は午後6時から9時までで、使用時間ごとに料金が発生する場合があります。客室ではインターネットが利用でき、バーベキュー場と一緒に利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には智異山花開渓谷、ザ・ロード101通り、七仏寺、ベアビレッジ、河東レールバイク、梅岩堤茶園、旧制奉活工場、河東ジップライン、谷城汽車村、谷城トッケビ村、老姑壇（ノゴダン）、河東松林（ハドン・メファ）村などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 558
    }
}